71現場真係唔夠人

對上幾次迫到點大家都知
但係今次一出可以deja vu咁行
如果你仲諗緊出唔出
請記住我地需要每一個你
香港人 企出嚟 一齊行

推

push